5星旗，做乜都啱！

大家將呢個Post Copy再重新開新Post，等多啲人知

林鄭重用4點鐘許sir 招數，相信理由好簡單，大家都知道，係要制造示威者暴力升級既假象，殺錯良民

我亦相信大家都知道，佢地既目標客戶唔係我地，而係中間偏黃同淺藍既人

依堆人好易被形式主義洗腦，淨係接收到單一資訊，比如今日大肚婆穿羊水入唔到醫院就夠入腦

所以避免重2014年既覆轍，我地必用八奇之思考領域，避免林鄭扣今次運動同港獨為同一帽子

所以，新既方向為愛國愛港，落實一國兩制，立刻實行雙普選

由於d廢老淨係識接單一而含有象徵意義既畫面，所以tvb所拍到既示威場面，包gear , 頭巾，旗咩都好，都要有五星旗

有幾個好處：

1. 衝擊可以繼續升級，又唔驚cctvb 抹黑，因為廢老淨係識認五星旗，有5星做乜都得

2. 而可以塞住口交部把口

3. 可以輸出革命

各位手足，快d支持我地祖國偉大既淘寶，去剷除亂中既香港政府

大家要學會共產黨統戰精髓
統戰 = 統一戰綫，聯合次要敵人，打擊主要敵人

將呢次鎮壓行動打造成 中聯辦/梁振英/何君堯/鄧炳強 等江派勢力搞亂香港

名正則言順

遊行打愛國旗號，唔好搞習近平肖像，因爲習派係拉攏對象
因爲無論你想唔想，所有5大訴求最終話事人其實係佢
吸引班淺藍加入，然後起碼等班深藍廢佬出少句聲

對家用Divide and rule，我地就要增加朋友/減少敵人+孤立對手

推